[I/A] 有玩傳說嘅入一入嚟

頭先手快快

搵團又好, 想玩好D, 或者再玩得勁D
歡迎過嚟試試傳說對決電競訓練
今日又再正式邀請咗亞運傳說對決項目選手之一嘅黃耀東Missing作為是次訓練班嘅導師
入嚟望完報個名:

當初覺得電腦game都有得開班教學已經好on9
今日連手機game都有...

連比賽都有 對手機game 追求嘅嘢都唔同咗啦

畀D意見不如架純BB

唔係立志做職業都唔會join

都唔係, 好多嚟搵人一齊打, 輕鬆學下

社工哥哥啊
你明知我地冇朋友 仲要我地拉夠人先可以報
仲要面試添
唔啦唔啦

唔洗架, 嚟咗先再識人都未遲
面試就唔洗諗太多啦